建制睇黎唔會輸,仲會贏,運動民意收皮了

根本多個幾廿萬後生仔票仲分佈咁散,對勝利係冇幫助

唔理。出嚟投左先

投左先 唔好諗定輸

港共建制由最初搏命想推遲, 到中大三隻鬼後突然180度轉變，傻的嗎都估計到中共已經有信心全面控制選舉。
老毛嘅敵人讚成我反對, 連登仔講足幾個月但結果依然踩落個氹到, 得個講字又唔做隻黑警真係冇屌錯。

輸咗可以疊埋心水除低面罩入集中營相認，死去嘅手足在天之靈亦唔會原諒我哋嘅天真同愚蠢。

利申照投泛民, 事到如今别無他法。